Sam 哥 點解你咁睇唔開為左尿道炎跳樓

唉 退一步海闊天空

樓主係泌尿科醫生定係一齊睇緊泌尿科所以知道？

取其諧音
請見諒